長輩圖殺到美國！

我係美國讀書今日去左一間香港人開既茶餐廳
平時間野都有幾多老野打躉
食食下野佢地竟然大聲討論起近排香港既事
明明之前先聽過佢撐中共屌d後生搞事
但今日！聽到言談間佢地大大力屌林奠
而內容係同近排流出既長輩圖一樣
長輩圖果然係威力驚人
連美國既廢老都感化到

現代問題需要現代手段
廢老問題需要廢老手段

啲圖好勁！

cls

其實唔關蠢事，係事實情況嚟，只係用返廢老文化方式去話畀佢哋知情況。
女朋友老竇純正廢老嚟，睇完啲長輩圖即刻360度轉變個威力不容忽視

可唔可以講下邊個城市？

出長輩圖idea個位巴/絲真係好撚勁

姐係無變過？

#6蠢嘅意思應該唔係對於圖上嘅真實性，而係廢老只會相信圖上嘅任何野
港共同我地都唔會估到原本無上一代支持嘅我地會突然洗出一招長輩圖將全個局面扭轉晒

但都唔好放鬆心情
我地要撤回

星期日見

Sor，唔好玩捉字眼

星期日見

外國勢力

Houston

真係好癲
前日先開始流傳
今日係美國見效
話林奠累事 香港俾佢搞死 屌到行一行
相信如果有廢老力量加入
廢老傳俾d老友記一傳十 十傳百
政府好快會收皮！
啲廢老發表意見仲激動過年輕人

對我老豆無效 唉

多幾個廢老send俾佢就有效 佢地都冇d定力

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

一個唔信
一百個 一千個 自然信

非常時期用非常手段，竟然真係發到圍
以後唔恥笑長輩圖

持之以恆

睇黎你都不相伯仲
360度轉變

數學差d姐

就算是謊言,重複一千遍也會成為真理

對唔住 笑左 笑埋右

發撚㪚去全世界

一個膠膠地認真連登post成功扭轉歷史巨輪

好多上一代啲香港/廣州人移民好多年
佢哋嘅消息來源僅限於tvb同埋當年同學/朋友（都係廢老）

如果佢哋都睇到啲圖，即係香港開始有廢老相信，係好事黎

後生個班原來俾班豬撚左咁多年

好 繼續先

班中共網軍五毛最撚鍾意搞呢招
混入敵人陣中大搞分化言論 而且咁多年都相當奏效
以前我都係咁屌香港人太單純睇唔通人地把戲

而今日見到香港人終於學識用相同招數去對付返人地魅惑對手 呢個腦筋上既變化真係好感動

巴打就係創辦人 保民生 抗修例 稳經濟 大聯盟~~XD

Level up !!!
已習得一項新技能

等啲廢老朋友send返佢睇就會信架喇

第一次見用殘體字仲會有正評

有人英文好人兄譯做英文版, 要將呢種磚重長輩美德宣傳到外國?

各大報紙早幾日都支持修例
唔知d電視台有冇呢 好耐無睇電視

用長輩圖穿透廢老

有無人整新既長輩圖

話林鄭用語言藝術 暫緩，並非撒回，
仲會繼續相關修補漏洞工作

想繼續欺騙香港人

正正長輩圖似文革式大字報
文宣攻勢要繼續
要燒埋李慧琼果班

法國黃背心運動的 8 堂課

老人家覺醒
唔好再投保皇黨啦

以後我地識玩了

係d人忽略哂
以為information free flow
但只限年輕一代

不撤不散

唔好意思 想係到推推po

（愛國愛黨) 宣傳長輩圖新方案！

繼續些牙

唔只廢老 地鐵啲支那人全數接收哂啲長輩圖

我係New Zealand 呢邊都聽到有啲上左年紀的香港人屌柒港共同柒婆

即係冇變過

你咁大隻字做乜9，想引人黎cap圖？

對付敵人
就要用返敵人嘅方法

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

Ok

NewYork表示計劃印出黎凌晨貼唐人街同三大區

金大碗？

哇diu 你都houston？留個tg

呢句幾好 D廢老一定buy

幫手推一推唔該
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

大家要開始搞新文宣
中共文宣組開始有反應

用airdropsend出去

我從不玩膠

會唔會啲廢老對長輩圖有種情義結
佢地之所以咁奶共係平時收得多奶共長輩圖？

認同請分享

CLS

360度轉變

屌你難分真與假

證明班支那廢老知商有幾高
平時比人昆昆埋埋唔少

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

其實佢哋真係唔知
搭小巴聽到
話收咗錢又話有大學生
都分唔到邊樣真

推

大家幽默下姐 唔好嬲

Fake news大戰

班廢老剩係塞個頭入地下
所有公義都唔理，有人爭取就搞事
長輩圖就話林鄭係無中生有個個
今次真係做啱左

另外主要係呢單野真是好L矛盾 打緊貿易戰先來趕客 點睇都係對中央有害 好易插到

死廢老去撚左美國都奶共

長輩圖生成器

利害了我的登

師夷之長技以制夷

Push

d 廢老真係無腦

自己可以整

係美國撐中共
呢d極品廢老呀

圖呢？
我又forward

以其人之道 還治其人之身

將來投票時希望出力 改多d長輩圖

睇來我地要建立一個長輩圖既宣傳小組

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

冇錯，100個廢老，
有40個信，
都已經瓦解左佢地既力量

《保民生 抗修例 大聯盟》專頁今晨遭到封鎖

本身已經有

你唔好睇咁多啦

認真的事on9做
on9的事認真做

至少分化咗佢哋先

呢招共狗都用得多

長輩支持，一個都不能少

我就覺得就算令到班廢老轉風各屌林鄭
都係得個屌字
真正既廢老禮拜日係唔會出黎遊行
所以我覺得到時立會選舉要拎番出黎講
講D建制撐惡法撐林鄭賣港
講明到時選舉一票不投工聯會民建聯自由新民黨

好可惜我係美國仲有親戚仍然覺得中共做乜都啱
仲要講得出六四比佢incharge都會開槍殺學生
屌你有冇人性，仲好意思成日講呢個世界有因果報應
最常聽就係話中國咁多人唔管唔得，笑撚死人，咪搞撚到中國咁撚多無知智障囉
好撚彩佢個仔唔似佢，早排返左香港69同612都有出黎

［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

發動攻勢

連登係另一個矽谷！ 長輩圖威力真係好強勁 好一招借力打力， 又可以駁到d 老野既線 可以加入咪 又係一個力量
再不會講 年青人上街係廢
美國開始討論要裁同意修法既官員建制派又立即收皮
連登巴絲好野！

其實昅住對家反應好重要

當個老人家抱住個孫黎罵時
班龜寧願縮係唔想再增加樹敵範圍

dAb個票倉係廢老到
呢個才是有效的威脅

長輩圖好撚正

邊有呃佢！
事實黎！
美國加關稅，外資都撤廠

香港若然過到呢條惡法
一樣會令外資離開

淨係你鬼鼠噴9記者
已經令外國有反應

依家叫你的耶穌落黎見我！
等緊教皇出聲
隨時淋病唔使去教堂
將你 還俗！

原來長輩圖 咁撚勁

哇屌呢張好野